一人一個可以變做淫野嘅四字成語

含沙射影-> 含撚射精
車水馬龍->西水巨龍

咸片名
借叔一蕭

欲罷不能

織菊防gay

樓主幾歲 講d野都on撚9咁

4個字你改咗2個，乜撚都變淫野啦

閉門推車

含撚茹苦

水乳交融

全部回覆都高質過樓主嗰兩個

樓主自己打完唔覺得柒架咩
我就咁睇都起晒雞皮

我又試下改先
龍馬精神 > 屌你老母

杯弓蛇影>揸波奶西

岩岩便秘緊一睇到呢個即刻笑到爆撚哂出黎 好撚痛呢家

有容乃大

朝氣勃勃

樓主

出入平安

笑撚左，有無咁低汁

淫撚到咁撚樣都有嘅
搞到我扯曬旗

d回覆仲好笑過樓主果2個
樓主既心智仲停留係小學咁
呢d game我小學都玩過

開盤
樓主小學未畢業1賠1.8
初中1賠1.5
高中1賠4
其他1賠7

搞出人命

4字成語

手舞足動
又手又腳正撚到呢

樂不思蜀 > 樓主戇鳩

all in小學雞

爆冷其他-幼稚園

6歲上連登

古道熱腸

後來居上！

秋穴寒肛

碧波蕩漾

出水芙蓉

口沫橫飛

唔係當小學未畢業嘅咩？

含吹奶啜